日本動畫改篇真人電影最大問題, 係D演員著撚到成個COSPLAYER咁

所以比人覺得得死亡筆記可以拍得好

其他動畫改篇真人電影見到D演員造型已經覺得好撚膠, 跟本冇可能有心機睇落去

想講呢樣野好耐

有d樣動畫入面好型 但夾硬搬去真人就好染

我覺得服裝可以修改 保留原有風格 又符合現代潮流

好似marvel角色 同漫畫入面唔同 但又會認得出

諗下雷神額頭加對翼 真係好染

隔離post見到

認同
特別係啲頭髮
大佬阿你漫畫鍾意畫到曉飛分哂叉都得
但真人又要跟返漫畫 成日都gel 到一汁汁 顏色又柒
心諗幾時會有真人啲頭髮痴埋一舊舊嫁

連啲校服都好假好膠咁

在坐各位都係垃圾